[只限巴打]男權撚入

女權係女人先會講

係

啱呀

輕輕地留名

老婆奴係咪女權撚